要找到一個關於區塊鏈項目的公正意見並不容易。 隨著備受矚目的項目上線，區塊鏈行業面臨著一個關鍵時刻 
 雖然國家安全作為一個籠統的術語是好的，但CFIUS本身及其保持公正的能力受到了質疑。 CFIUS已經成為裙帶資本主義的工具了嗎? Lucinda Shen 2020年10月19日|財富 
 她正試圖在可能出現在法庭上的問題上表現得不偏不倚。 最高法院提名人艾米·康尼·巴雷特最後一天接受問詢的4個要點|安布爾·菲利普斯| 2020年10月14日|華盛頓郵報 
 如果她甚至不能接受我們最基本的人性和尊嚴，那就認為她能夠對我們的社區實行公平公正的司法是不合理的。 巴雷特迴避同性婚姻，淡化與反lgbtq律師事務所的關係 
 尼日利亞歷史學家Uche Uwaezuoke Okonkwo還認為，如果進行更公正的分析，非殖民化領導人瑪格麗特·埃克波、珍妮特·莫克魯或Funmilayo ransomo - kuti將憑藉自己的權利獲得“尼日利亞民族主義之母”的稱號。 60歲的尼日利亞仍然是一個未來的國家|cmurray | 2020年10月1日|Essence.com 
 Carles告訴我MormonThink努力做到客觀公正。 上帝vs.互聯網。 獲勝者是邁克爾·舒爾森，2014年11月16日，每日野獸 
 考慮到茶黨運動中僵化的右翼意識形態，一個茶黨支持的法官怎麼可能公正公正呢? 在北卡羅萊納州，共和黨的越權行為可能比奧巴馬更不受歡迎 
 德索薩沒有說他是否對邁克爾·布朗是否得到了公正的審判有類似的擔憂。 Dinesh D 'Souza:弗格森抗議者就像ISIS |Olivia Nuzzi | 2014年8月25日|DAILY BEAST 
 因為我的過激反應正是法律需要公正的原因。 凱莉·威廉姆斯·布朗| 2014年6月29日|每日野獸 
 他說我被監視著，我公正的新聞報道受到讚賞。 打擊巴基斯坦塔利班化| Mona Kazim Shah | 2014年6月14日 
 他們在多大程度上值得得到這種信任，就留給公正的世界來決定了。 對牧師馬斯基林先生最近出版的一本小冊子的評論 
 如果你能公正公正地閱讀我的信，它對你和我的國家都不會是無用的。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 比爾經常不偏不倚地去看那些藏在店鋪兩頭的瓶子。 神秘牧場|阿瑟·查普曼 
 哦，不，這樣說的人並不是在為自己這樣做; 聲明過於坦率，意見過於公正。 Balsamo，魔術師|大仲馬 
 菲利普吃了一驚，因為和安德烈一樣，他那不偏不倚的頭腦也被青年留下的那種痛苦的孤獨深深打動了。 Balsamo，魔術師|大仲馬